連登有無人跑長跑？

好似好少人講跑步同埋啲比賽
話說小弟渣馬半馬 on waiting list

出左result?

10k挑戰組

出左啦 on99 waiting list

有無人報asics 港島10k

Same

第一次玩10k 抽中左

陪跑咋，你咁肥，唔中出都飛得啦

高登時期好似有隊叫GoDone有keep住練

半馬中了

我自己都有跑會練跑 如果呢度有人想練都可以一齊玩下

有無人知waiting list 候補機會有幾大

成日有個迷思 到底應該
跑半小時/5k/10k 不停跑
定係 跑一陣 慢行一陣

秒

睇個人節奏
我跟傳統跑法就盡量唔停
但我都有不少跑友係跑下停下仲好快
睇邊隻你覺得舒服
因為我自己如果跑下停下就好慢

肥絲渣ga

捉唔到我錯字？

屌 第一次見